開班教大陸人道德觀念有無得做？

美國大學UT Austin有人貼左告示話想為大陸人開道德觀念班，引黎當地大陸學生好大回響

我地係咪應該考慮下開一個俾係香港既大陸人？

Burping and farting are unethical

第一步 自省都做唔到 邊有得救